【開定】全民野餐 一個人都無 運動已完 手足成為condom, Anymore?

其實所有行動都係要蘊釀
你前一晚話聽朝野餐
就算你係同屋企人幾丁友
真係去野餐都未必成事啦

其次就係行動既可行性
平日朝早上班時間+ DSE +限聚令
所有不利因素齊晒
兼且2019年都已經上左半年街
會發生咩事大家都估到
會有咩改變大家心知肚明
應該要重蹈覆轍定係轉玩法？
其實聚集都係想聲援
而且開會時間係中午
不如全世界和你lunch聲援泛民仲實際

最後亦係最重要
依加連登群魔亂舞
大量五毛影響正常討論
大量會員心灰意冷
我地必須要面對現實
連登既號召力同凝聚力
係國家機器全面入侵之下
已經大打折扣
作為一個討論區但討論唔到
民意凝聚唔到
連登可以話已經廢左武功
撐到咁耐算係咁
我呼籲連仔盡快作出變革
同時呼籲者有志之士另起爐灶
以抗衡外敵既入侵

場運動未完
手足永遠都唔係condom！

垃圾post
拉

你唔記得不推文阿

笑撚左

五毛入黎放負啦喂

今次唔似612咁有緊急性無啦啦琴日講野餐真係癡線

可能係假膠
禮貌上都要講聲thanks

難得既高汁post

真係好急下

唔關緊唔緊急事既
依家既香港每日都好緊急
但完全無時間蘊釀只會比機會班失敗L出黎放負

唔記得禁

612唔計69前都起碼有3日

笑撚埋右

如果另起爐灶你覺得點先可以防到五毛

連仔可以有冇野可以做

張文宣尋日差唔多12點先出現

問題無明確目標
我地係要阻開會定點
阻開會係咪每次內會開都要阻

呢樣都係...

我覺得係想聲援姐
唔知搞和你lunch仲趕唔趕得切

上街其實已經無乜大作為
只會比機會班狗發洩
要令大家投入返運動
一定要可行性高
而且阻力低
由簡單既一步一步做起

push

我都係今朝先睇到

果個post最新果啲comment
失敗撚又吹到世界末日咁
事實係根本唔夠時間

呢排撚得狗多
最多人拎尾彩就係
「唔怪得香港攪成今日咁」

係咪分化？拉

又fake左班狗出去罰企
狗:好嬲好嬲,51都未同你計,今日又黎

五一算係咁
但今次又唔好自欺欺人
始終要面對問題

支持樓主，上次母親節冇不反啲7毛出曬黎，block到手軟

係咪時候要起新壇

呢期啲活動開始鳩咁黎

係咪咁急住要集會 我都係今朝起身見到

以前有活動 啲tg彈晒出黎

失敗撚：好嬲好嬲

到撚左 無人

不如話係連登同現實開始脫軌

多謝你既付出
我地會再做好啲
下次唔會令你失望

pinned

出咗嘅等1300中環和你lunch啦

附近有咩黃店平平地又可以坐幾個鐘

我都係今朝搭緊巴士先睇到

黃店就唔好坐咁耐

但依家啲人明知嗰個係5毛/pr 都唔會忍到手覆佢
所以啲國家機器永遠都有效 就算多人block咗個ac 最多咪開個新ac

mon

Push

唔好再用網上平台傾風險行動先係真
連登做返和理非，文宣，國際線，香港抵制任務，黃圈等就得
自己諗下，貼連儂牆你都唔會網上吹雞啦
叫人開花竟然網上吹下雞就想人出去
講得出都好不負責任
諗下貼連儂牆係咩模式去做
就知邊d係人邊d係鬼
最好同區做好聯絡工作組織發掘同路人先
唔識既你同佢組隊根本講唔通

一開波已經有人講既地下化

即時直播金鐘海富天橋通往添馬公園有大量軍裝

A

pull

推

啲人仲話少人係因為叫人唔好出去喎...
心諗晨咁早依家先睇到po 梗係有心都冇人啦

Push 一陣見

老麥坐啦 唔駛幫襯

萬事小心

係阿 咁你班五毛自編自導自演唔悶架咩?

返鄉下食草啦 屌你老母

拉

咁又唔好咁講，條法大機會立得到

721

拉！！！

凌晨先有文宣 見到都有心冇力

高汁,與你同行

有見地且手足不會是condom

又認輸撚

我直情而家先知

回監倉早抖吧

光復香港
時代革命

唔上連登吹雞
你邊個平台吹到過千人做野?
玩地下化就預十個八個人
要幾千幾萬就要連登吹雞

點解你地仲唔肯認係場運動已經號召唔到人？
有無諗過已經係自己唔夠人既問題？
已經拉左7000個前線勇武衝動撚
有好撚多和理非/淺黃都會睇出面夠唔夠人先會出去
612個畫面係唔會再有，請大家面對現實

根本今日唔急突然半夜出個文宣邊個睇到
何況平日咁急有咩可能集到人
唔係話鬼 但出之前可唔可以用下腦

場運動淡左就係事實

訓著左先知有活動 你想幾多人出呀

10幾個手足被查

一直都想講 有班人專開呢類post

放負 散播恐懼 失敗主義 乜乜成為condom 你咁做對唔唔對得住手足

再唔係就出post/comment 鼓吹盲目勇武 引蛇出洞 你反駁就同你講 最好咩都唔做等人/外國救

好撚心啦 場運動都咁耐 大家好應該認清自己打support定carry 打倒中共 我地只能靠美國 單靠我地最多亦只可以令香港白手套功能消失

agree

今次我覺得係手足太急同埋有誤解.
前一晚出post 再加weekday朝早call到人機會真係極細
同埋今日係內會唔係大會,未到唔出唔得

番高登

值得深思

既然個個都話運動完左 仲搞咩黃色經濟圈 投咩票咩35+ 返大陸飲喜茶算啦

好似係凌晨一點兩點話野餐
仲要有人話二讀會開始

放負撚？

只係識食黃店抗爭
仲話時代革命？香港人無鳩用

內會呢單野討論左幾日 又唔係真係琴日先知有機會上二讀 如果要吹雞嘅話 我覺得早幾日吹真係會好好多
利申: 9點幾先見到張文宣

搞下十八區開唱聚下民意先 一日搞一區效果唔夠大

無鳩用？無用到中聯辦開聲
出曬幾百篇飛機文
Block

成日用埋曬啲手足變condom標題，屌你老母 block

最嬲係10號 一早吹曬雞依家先黎話推後？

急就準備唔切集唔到人；拖又比時間狗部署

E個矛盾問題其實一直存在

支匪黑警已經成功止暴制亂

又封一隻

佢開聲係因為會鞏固香港人唔係支那人嘅意識形態
但係淨有意識形態係冇用，你要有行動先得
黃店係幫你將香港人呢個概念變成實體，同埋唔會咁易淡忘呢件事
但係你唔做其他嘢，只係靠黃店都係無鳩用，你只係活係自己嘅世界入面。

告撚咗幾件啦
仲話唔係condom
罪都認埋啦白痴仔

69前...至少儲氣儲左兩三月個月甚至更多

封完之後好為行動出一分力喇

一早開定就預約拘捕
突發開就話唔夠時間

多謝推post

Pishh

下次標題唔好咁悔氣，thanks

up

總有人當撚狗係贏咗
打陣飛機得唔得